СПЕЦИФИКАЦИЯ, АРХИТЕКТУРА И ПРОЕКТИРОВАНИЕ ПРОГРАММНЫХ СИСТЕМ [ПрИн-467 1 семестр 2016г.]
==============================

**Команда:**

* Сергей Кравченко - *руководитель проекта, архитектор, кодировщик, тестировщик*
* Александр Мелихов - *архитектор, кодировщик, тестировщик*
* Дюк Окороджи - *архитектор, кодировщик, тестировщик*
* Дмитрий Броцкий - *архитектор, кодировщик, дизайн (графика и макеты)*
* Виктор Хомутцов - *документирование*

**Задача курса:**

* Автоматизация бизнес-процесса для книги *"Кот в сапогах"* Ш. Перро.
* Разработка клиент-серверной программы, в которой присутствует взаимодействие с базой данных.

![Alt text](http://oboi.kards.qip.ru/images/wallpaper/90/fd/195984_1280_1024.jpg)